/* 
  Localizable.strings
  SwAg

  Created by Wonhyuk Choi on 2022/04/28.
  
*/

"Data Structure" = "자료구조";
"Algorithm" = "알고리즘";
"List" = "리스트";
"📄 List" = "📄 리스트";
"Array" = "배열";
"📄 Array" = "📄 배열";
"Stack" = "스택";
"📄 Stack" = "📄 스택";
"Queue" = "큐";
"📄 Queue" = "📄 큐";
"Hash Table" = "해시 테이블";
"📄 Hash Table" = "📄 해시 테이블";
"Heap" = "힙";
"📄 Heap" = "📄 힙";
"Tree" = "트리";
"📄 Tree" = "📄 트리";
"Binary Searching Tree" = "이진 탐색 트리";
"📄 Binary Searching Tree" = "📄 이진 탐색 트리";
"Sort" = "정렬";
"📂 Sort" = "📂 정렬";
"📁 Sort" = "📁 정렬";
"Bubble Sort" = "버블 정렬";
"📄 Bubble Sort" = "📄 버블 정렬";
"Selection Sort" = "선택 정렬";
"📄 Selection Sort" = "📄 선택 정렬";
"Insertion Sort" = "삽입 정렬";
"📄 Insertion Sort" = "📄 삽입 정렬";
"Heap Sort" = "힙 정렬";
"📄 Heap Sort" = "📄 힙 정렬";
"Merge Sort" = "병합 정렬";
"📄 Merge Sort" = "📄 병합 정렬";
"Quick Sort" = "퀵 정렬";
"📄 Quick Sort" = "📄 퀵 정렬";
"Clustering" = "클러스터링";
"📂 Clustering" = "📂 클러스터링";
"📁 Clustering" = "📁 클러스터링";
"List Search" = "리스트 탐색";
"📂 List Search" = "📂 리스트 탐색";
"📁 List Search" = "📁 리스트 탐색";
"Linear Search" = "선형 탐색";
"📄 Linear Search" = "📄 선형 탐색";
"Binary Search" = "이진 탐색";
"📄 Binary Search" = "📄 이진 탐색";
"Graph Search" = "그래프 탐색";
"📂 Graph Search" = "📂 그래프 탐색";
"📁 Graph Search" = "📁 그래프 탐색";
"Breadth-First Search" = "너비 우선 탐색";
"📄 Breadth-First Search" = "📄 너비 우선 탐색";
"Depth-First Search" = "깊이 우선 탐색";
"📄 Depth-First Search" = "📄 깊이 우선 탐색";
"Bellman-Ford Algorithm" = "벨만-포드 알고리즘";
"📄 Bellman-Ford Algorithm" = "📄 벨만-포드 알고리즘";
"Dijkstra's Algorithm" = "다익스트라";
"📄 Dijkstra's Algorithm" = "📄 다익스트라";
"A-star Algorithm" = "A-star 알고리즘";
"📄 A-star Algorithm" = "📄 A-star 알고리즘";
"Math" = "수학";
"📂 Math" = "📂 수학";
"📁 Math" = "📁 수학";
"Euclidian Algorithm" = "유클리드 호제법";
"📄 Euclidian Algorithm" = "📄 유클리드 호제법";
"Primality Test" = "소수 판별법";
"📄 Primality Test" = "📄 소수 판별법";
"Copy to clipboard" = "클립보드로 복사";
"Copied!" = "복사 완료!";
